{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121214",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "육갑식당"
    },
    "text": "六甲食堂 (육갑식당)\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1340-14\\n\n韓食-サムギョプサル , 15:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 70席 , 六甲食堂はブランド名で高クオリティの肉だけを提供する。 肉は最高の品質を維持するために牛肉とジャムの両方が1週間以上の熟成期間を経る。 これを通じて肉の味を最上に引き上げるだけでなく、低価格帯でも競争力を持つ。 また、六甲食堂は親切な顧客応対で人気が高い。 これらすべての要素が顧客の味覚をとらえている。",
    "QA": [
        {
            "question": "六甲食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "六甲食堂はソウル瑞草区瑞草洞1340-14にあります。"
        },
        {
            "question": "六甲食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "六甲食堂の営業時間は15:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "六甲食堂は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、六甲食堂は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "六甲食堂の席数は何席ありますか？",
            "answer": "六甲食堂には70席あります。"
        },
        {
            "question": "六甲食堂はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "六甲食堂は韓国料理のサムギョプサルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "六甲食堂の肉はどのように熟成されていますか？",
            "answer": "六甲食堂の肉は牛肉とジャムの両方が1週間以上の熟成期間を経ています。"
        },
        {
            "question": "六甲食堂の肉の品質はどうですか？",
            "answer": "六甲食堂の肉は最高の品質を維持しています。"
        },
        {
            "question": "六甲食堂の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "六甲食堂は競争力のある低価格帯で提供しています。"
        },
        {
            "question": "六甲食堂の顧客応対はどうですか？",
            "answer": "六甲食堂は親切な顧客応対で人気があります。"
        },
        {
            "question": "六甲食堂の特徴は何ですか？",
            "answer": "六甲食堂は高クオリティの肉だけを提供し、味覚に響く要素があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 166,
        "QA": 312
    }
}